有咩頹得過同老母割蓆跟住畀佢cut經濟

老豆呢

要幫手 就開聲
大把叔叔姨姨 想助養小朋友
自己唔好死頂
場仗有排打

咁似我老母

唔洗怕，唔好做愚忠愚孝，第時到佢求返你

經濟未獨立就忍一忍

點解我同我老母割席然後我唔cut佢經濟

同佢講我出黎做野之後未來幾十年1蚊家用都唔會俾

唔該你搵助養
好多人會幫你

無錯，經濟未獨立真係唯有忍

我咪又係畀藍絲老豆屌鳩我同呀媽正仆街 話我地做狗都不如 而家連食飯同翻學都就嚟唔夠錢 呀媽又搵得少唔可以靠哂佢

d撚樣就係咁 正一奴隸格
要人養佢就成隻狗咁頭dup dup唔講野

我依家都算半獨立
有pt
普通生活過得去
除非叫我搬出去住
香港最大嘅問題就係房屋

Over左

我老豆16歲出黎做野比家用，做到60歲佢老豆（我阿爺）仲健在，如果純計金錢真係仔女付出多過父母好多

頂住呀巴打
搵多幾份pt得唔得
調轉諗唔洗問屋企攞錢人都開心啲

支持，攬炒吖嘛

狗定藍絲

始終自己老豆 翻到屋企成日面左左個心都好難受

老豆藍炸 我同我呀媽唔係

住邊，免費幫你補

唉 個個咁諗 最後冇人拎